Name: Simidalas Nikolaos

Genika akolou8w tis odigies ths ekfwnishs. Os pros tis synartiseis ylopoihsa kapoies dikes sas alla kyriws dikes moy.

Den eixa kamia epipleon e3wterikh voh8eia. Oi odhgies poy mas pareixate kai h voh8eia entos ma8hmatos
se syndiasmo me tis gnwseis poy exw apokomisei mesa sta dyo prwta eth htan arketa wste na ta vgalw pera.

Den mou phre idiaitera poly xrono, isos na htan h pio eykolh askhsh ap' oles tis prohgoymenes ypw thn apopsh oti den zhtoyse kati 
diaforetiko opws stis prohgoymes se sxesh me to ti exoyme synithisei na kanoyme.
Vevaia apo apopsh ogkoy itan safos poly megalyterh apo tis prohgoymenes.
